輪候公屋：點解要懷孕滿16星期或以上先可以增加一個人？

要求修例，只要證明有咗就可以增加一位家庭成員！

落咗點計

要重新申請

落咗仲點申請

痴線 應該內射中出果下就可以加一位家庭成員

會唁會係法律定義？

咁岩岩卜完野 受緊精計唔計

響春袋入面都應該計。。。。

你up乜鳩，落咗咪重新申請唔計落咗嗰個囉

咁樣女人唔使玩啦，男子三日幾億

懷疑重新大肚到個仔讀小學都未有公屋

加左人係會拎大間d，但又要排耐d呢

上樓都中一啦！有咩分別

懷孕滿十六星期後香港醫院唔可以做中止懷孕手術，定義上來講係必生

除非你有醫生証明超過十六星期後先發現係畸胎

可能要4個月先確定唔係加2個人呢